
<h2>Title</h2>
<div>
0.
    - Установить Addressables.

1.
На клиенте надо создать:
    - системы MatchmakingLobbyClientControllerSystem и MatchmakingLobbyClientSystem.
    - добавить MatchmakingLobbyClientView.prefab в Addressables.
    


Система MatchmakingLobbyClientControllerSystem может быть заменена подобной системой под конкретный проект.

 </div>